求下大家停下，我地失哂民意

對唔住我係標題黨

今日發完夢返到屋企 見到連登有好多po話依家前線太過份點點點唔支持乜乜乜
然後大家開始互屌
對於呢個情況小妹有啲野想講

前線會掟磚會放火，呢啲係暴力，係事實（唔好屌住）
呢個政府漠視民意黑警濫用武力鄉黑鈎結令到前線將示威升級，都係事實
依家嘅社會情況極度需要咁多位保持理性嘅思考
就係點解我地要咁做
我地要嘅係五大訴求
呢五個訴求一日未達成我地一日都要抗爭落去

對於各位和理非
不割蓆並不代表你要盲撐其他兄弟
而係當我地喺同一條船上面向緊同一個目標進發嘅時候你唔會因為其他兄弟嘅行為唔啱你心水就跳船唔玩
如果你覺得前線做得唔啱會失民意冇用嘅話
咁你可以做嘅唔單止上黎比意見前線
你仲可以做多啲你認為啱嘅有用嘅野黎幫大家推進個運動
做多啲文宣街站連儂牆搞多幾次遊行罷工乜都好
依家最好就係冇大台你想做乜都得
大家互補長短對個運動一定有幫助
雖然依家日日打仗戰線搶咗fo
但係我地唔好唔記得兄弟爬山各有各做
就算我地喺背後嘅努力得好少impact
每人做少少加埋一齊就會有好大回響

對於前線，同樣地亦都希望大家要保持思考
我知香港人對住班狗對住班官真係好嬲好燥
但係我地都要忍住
要發洩要對準班狗，對準個政權
而唔係普通市民
我地要記住我地嘅目的，絕對唔可以迷失
如果你已經覺得好攰就黎個中場休息
我地一定有人會同你撐住
咁先有力行落去
而且行得更好
我地有排打
我地要繼續進化
我地要贏

香港人加油！

【求下你地入黎睇】今個星期文宣checklist

我地一齊去文宣

做夠標題黨未